
                      Peliculón. Será un clásico, un obligado en nuestra videoteca, junto a ET, Titanic, Avatar... Y la BSO... una auténtica genialidad. Maravillosa de principio a fin
        
            